連登有冇得交友 ，有冇ching 肯自貼交友？

交個朋友仔

不了

小妹

髮際線咁似佢既

同一人